美股升 港股跌

咁美股跌會點？

跌lo屌